張國榮是古今唯一接近到譚詠麟的人

同譚詠麟一樣，紅左幾十年

你漏左句愚人節快樂

樓主老母俾狗屌

樓主講緊笑話

好快就到譚詠麟接近返張國榮

喜聞樂見